入黎講下 職場上你遇過最衰既人

完全無視你 連工作都兩三句就完 做錯野就西你面先 完全唔教野 同team但當你外人咁 日日返去比人鬧

小朋友 咁就叫衰？
比人陰到你工都無埋先講啦

其實同準備比人陰到無工返無分別 到時你咩都唔識 錯咪又係你

聽你咁講 有故事喎 分享黎聽下

唔教嘢，你一做錯就屌柒你；自己做head成日走左去食煙。但最陰濕都係一句嘢都冇講之下炒左你

自己做錯就笑哂口，我未錯都屌定先

前面同你一樣 後面我準備到

有時可能未做都屌定

做得自己既上司就係衰
邊有上司會對自己好嫁

除了上司 還有同事

係喎 漏左啲最仆街既同事
你岩

上司好 同事差 都慘慘豬
上司未必日日係公司 但同事要日日對

公司對佢不薄,走之前老細仲寫左封類似推薦信既野俾佢,
走果陣一個屈尾十帶左大量公司D客走
呢D賤種俾我係街見到實屌撚到佢化

咁佢應該一早計劃好 一開始扮哂無野 之後等到最後個日先咁做 等你地想追究佢都追究唔到

成日諗埋啲野只係為左擦老闆鞋，有個同事電腦仲用緊XP機，根本就要換。之後佢問個女同事係咪仲用到？ 女同事答左。係， 條撚樣就執住啲字眼同老闆講，個電腦仲用到，所以唔洗換

自己盤野亂咁做
交數出黎，三倍output
老闆唔理quality
仲要係醫療

你話香港醫療點信得過

同埋喺正你背後講你壞話

好明顯講就有講 但聽唔到就當唔知算

咪又係當間公司係自己
企起老闆果面諗果d

我係呀 ，當聽唔到繼續做野 為左份糧捱埋佢

今年就黎完 加油

聽你咁講，發覺間間公司總有呢種人，睇下佢幾時比天收架咋，被害者除左轉工，都無野可以做到

我都係想搵下 同道人 傾下計 真心 除左轉工 無其他選擇 有時好想當面講 但一諗到當面攤開件事出黎 最後大家可能關係重差 就出唔到口

🤪🤪🤪我就係俾條仆街 陰到工都冇 炒左我

巴打可唔可以講多啲

比如話，你同事不斷打你毒針，搞到個上司要整走你

專同你打對台
逢你必反 明明錯都死剩把口

試過係open office, 隔離位同事瘋狂教你野，多到係over哂。當正自己老師咁(佢以前真係做過教畜), 連你有小動作都唔俾。
平時又不停灌輸奴性思想俾你。搞到人勁緊張。

Agger｡
明明唔係老細，但放al 會做公司野。
平時話多野做，但當你話公司點解唔請多個人，佢會diu 你話哪有錢，扣你人工黎請？？
最pk 係迫你buy 佢果套

成日聽到佢大大聲咁講嘢吹水

以為自己係大家姐 係咁煩撚住哂又瘋狂教你野 同一樣野可以重覆好多次

同佢講野當你透明 正仆街

同一樣野 不停重覆真係好煩 一兩次都還好 但成日講真係 好似當你低能唔記得咁

我都試過 同佢講完野 佢唔出聲 你眼望我眼咁 心諗咩事

大大聲講野 大大聲笑 但無你份

因為佢一定要岩

我都好想聽佢講下

我係嗰啲鍾意自己做自己嘢嘅嘢,能夠一個人搞得掂都會一個人做嘢,唔鍾意同人合作.

勞工處二級助理勞工事務主任（現在已升級至勞工事務主任）基督新教徒蔡麗華

新開檔廚房！
個大佬見你請你入去做，
入職一個月後同你講，
應該頭三個月人工係比佢，
唔比就所有出品有咩問題個客投訴，
總之廚房有咩問題就推晒你到，
咩都唔教，做錯就小，
老細唔知一定信佢！
檔仔黎！得四個廚房佬

果時做個大工，重衰過做細
廚房佬九成西

同佢講聲拜拜 我收工啦 我屌佢老母 望住我唔俾反應我
利申：佢係上司

早走早著

試過同樣情況
精神壓力大
之後冇做了

我都好想搵份咁既工作

因為佢無得走 你走先

真係好大壓力 個種壓力 係做咩都解除唔到 我已經日日都同自己講 返工搵錢姐 咪唔好理佢 但再做耐左 真係好難 發夢都比人鬧

咁咪三個月無人工 點頂

而且就算比人鬧到麻木左都會不自覺覺得sad

以為自己好有經驗 自大到爆
手尾差 成日用完公家野又吾執番好

無錯 搞到個人勁負面 又成日失眠唔想瞓 諗起聽日又要咁